用少啲飲筒喇屌你老母，而家一月咋已經夏天喇

衲狗今日敬拜左美斯未